##Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
Потом что если мы хотим отслеживать значения инпута, то для этого существуют другие ивэнты, а события клавиатуры очень ущемляют, ведь есть другие способы ввести что-то в инпут: скопировать, ручью и тд.
